教育界孽緣 夫婦入稟禁女教師滋擾

教育界孽緣 夫婦入稟禁女教師滋擾

即時要聞 2017-08-09 12:13:57 HKT

一對分別於不同學校工作的教師情侶，男方因工作關係於校內與女同事發生感情，甚至令第三者兩度懷孕墮胎。至2014年第三者即使與人結婚，惟仍與男方關係糾纏不清，包括於男方結婚當天踩場滋擾、逼男方相陪出國旅行，前年並與男方誕下女兒。男方提分手不成，指家庭及工作均受對方滋擾，妻子懷孕即遭對方恐嚇要她墮胎。

夫婦莊悅嬣及湯子俊，入稟高院控告湯的情婦黎詠儀，指黎的行為對兩人造成滋擾，要求法庭頒下禁制令，禁止黎踏足兩人的工作地方及寓所一帶，並禁止黎再張貼滋擾性的大字報，以及禁止黎找私家偵探跟蹤兩人。

據入稟狀透露，兩原告於2007年拍拖，兩人於不同學校工作，及後男原告於天水圍一所學校工作時，認識女被告並發生感情，進而有親密關係，男原告一直保持三角關係。至2012年女被告首次懷孕，當時她威脅指若男原告待她不好，便會將懷孕一事告知女原告，而最後女被告墮胎。

至2014年女被告再度懷孕，原告指女被告威脅要男原告與她保持關係，否則會對女原告不利，於同年8月女被告與他人結婚，翌月墮胎。同年11月29日兩原告結婚當天，女被告到場滋擾，不斷向他人指自己懷有男方骨肉。

原告指女被告曾去信女原告的校長，指女原告亂拿病假；女被告又逼男原告跟她出國旅行及維持性關係，否則會對女原告不利。至2015年8月女被告與男原告誕下女兒，當時男原告已轉職為證券交易員，原告指女被告經常帶女到其工作地方滋擾，又向女原告傳送自己及男原告的裸照。原告指曾多次與女被告簽下合約，不准女被告再作滋擾，但女被告屢次違約，多次滋擾兩原告並需驚動警方。

原告指，男原告為免家庭及工作受女被告滋擾而保持兩人的關係，不時與女被告及女兒見面。至去年11月女被告得悉女原告懷孕，即向女原告傳送恐嚇的whatsApp要女原告墮胎。至今年7月底，女原告再收到女被告母親的whatsApp錄音，稱要對其家庭不利。

據原告指，他們多次向女被告發出律師信，亦曾進行調解，要求對方停止滋擾但不果。

條仔次次都中出

依家全香港都知

都話女人係仆街 難為情婦個老公帶綠帽

個男人咁爽
抵撚死啦爽完唔洗代價啊

條仔都幾仆街
女原告就白痴, 明知點仔係出面有女人同個女都唔離婚

呢鋪真係狗咬狗

就咁睇條仔仆街d喎

有冇起底組做野😂

痴線，咁撚淫亂嘅。

係同出面個女人有左都結婚呀

埋單男 好慘

就咁睇單新聞, 個男既都幾仆街,
食左人地, 大細都唔要
又未搞掂個二奶,又同大婆結婚.....

個男原告實好撚尷尬
女被告個老公真係慘到仆街

最大受害者

依家啲老師咁
唔怪得出咁多mk

女被告條佬，埋單埋到咁盡幫埋人埋單

結完婚先知自己老婆做過人地二奶
仲要比人無套中出N次連胎都墮過2次
咩玩法

點解個女原告都仲要幫個男原告既?
我一d 都唔明 全世界男人死哂?
呢個男人好有錢? 誠哥私生子?

女被告老公快手走人啦

最後個女被告幫個男原告生左個女

阿女被告個老公真係由頭綠到落尾

癲

利申: 毒撚教師想食花生

一個女人生左個B, 有政府養, 有老公養, 有情郎養